【習武健身】發現好多人都唔識呢招

留名 有用
但要練習

有用

不過要練習下

狗一擒抱 會立即攬住你訓低
要做到片中效果 一係你要有好穩的下盤 一係你反應極快半秒KO

打電話問功夫

推

首先係大隻

推
-
屌你老母 今晚儲夠人 今日美國傾
但twitter 熱門一個香港都冇

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難啊

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

1

最後果招撻要有番咁上下背肌力量先得

納爾遜式鎖咁濕碎
你而家豎起兩隻手指
四十五度角
向上插

奪命鉸剪腳

跟佢做法之後會變左地板戰 又係另一種玩法
不過學定先冇壞

我要真．文宣!!!!

首先要大隻夠力即刻做gym

見到納爾遜式鎖

要練多d foot work

仲有招直臂鎖點破? 好多手足比狗用呢招咬

tui

班狗多數抆衫，上身裸體搽勻全身油先係王道，捉都捉唔撚到，好可能無人想掂你添